平時有積下陰德既女仔入黎

會唔會覺得個西米好污穢？